林鄭講就最謙卑

做就串過馬撚